是日靚午餐 口水雞飯

慘過返印度

舊雞胸好正咁🤤

正阿

hi India ching? $?

35

唔撚掂呀

佢d手撕雞好食d